港交所：下午交易時段將於下午1點半開始

三號強風訊號已在上午11時10分發出。港交所（0388）公布，港股下午交易時段將於下午1點30分開始。

唔開市

點走資